邊到有好食既沙琪瑪（馬仔）

食唔返以前街市買好香好味既馬仔
有無人知邊到有

好食就唔知，
千其唔好買奇_ 同_ 華。
話說有一排，病左，想買野反屋企儲糧。
去左元朗_ 場奇_ 買左十幾個細個裝的馬仔。
食第1/2個都幾好食。
仆街，擺2-3日就有問題。
最後拋左。

肥絲一陣問你有冇接右

證明冇落防腐劑

我覺得幾好食喎

覺得聖安娜既幾好食

觀塘瑞和街街市行上少少